跪求 歌名

係Instagram 見到 想知呢首係咩歌 有無音樂神人知道

弱?